華人占比最多嘅6個城市投票情況

華人占比最多嘅6個城市投票情況

同鄉會發揮統戰作用了

CA一開始點票就call 根本有冇點票都唔知 d數字唔知點嚟

其實華人黎講得香港人同台灣人(只講地區，我知有法輪功）反中共，其他華人投China Joe唔出奇

吓 咁樣比較都得?
你唔比華人大部份Trump
其他班白人左膠、Mexico移民投Biden

啲支那人 包括香港撐登果啲離地撚
都係搬過去貪人福利姐 咩人比福利佢地？咪民主黨囉
咁佢地緊係投翻民主黨啦

被共產黨控制哂

華人投票率幾多先？
唔知幾多華人有冇投票點分析

嗰啲區本身多移民/左膠，未必關華人事

共匪滲透大城巿華人社團好多年啦
年年都請啲鄉親會理事免費去大陸旅行
返到大陸仲會好似政要咁開哂路夾道歡迎
佢地返到美國就會四圍唱大陸依家好先進好有錢勁過美國好多

係美國住嘅香港人話，美國正常當自己係美國人嘅華人 其實好憎trump講chinese virus

寫嗰個有冇讀過書咁樣點知道每個族群投票嘅比例

華裔冇你地想像中咁撐拜登
左翼政客係地方既所謂平權政策上經常嘗試犧牲亞裔利益，被認為變成了逆向歧視
例如亞裔學生要同亞裔爭學位而唔係全面公平競爭，甚至減少亞裔學生的收生限額
參考閱讀:
(2020%E5%B9%B4)

華人全部住大城市，大城市一向都藍，邊有得咁計

On9，拜燈淨係加税同派錢比新移民呢兩樣已經得罪上左船先嘅華人啦
點會仲投佢

華人魚蛋論，佢地嘅想法會係”當年個個咁辛苦死捱難捱先有今日，你而家同我派錢比大食懶？”

返china囉

官方數據？

連登仔以為白人會分中日台韓人

移民一般住藍州而華人真係集中在藍到無朋友的州....

趕返班支那狗返中国啦

加州自古以來都係墨西哥不可分割嘅一部分